聽日全部出哂黎

我唔撚理你地罷唔罷工 罷唔罷課
要死去番學番工既 放學放工再出黎
你老母中大比人打撚咗成日呀
校長副校出面嗌停火都仲要射
聽日全部出黎報仇 全港18區打撚足一日幫中大報仇
口罩相認 全港陣地 打撚到班狗仆街

聽日全部出哂黎呀

Forward

我打電話去中大田心消防局，佢地話消防車喺出面等緊，需要有人打破火警鐘，佢哋先可以入去救人救火！

幫忙叫中大人打欄火警鐘

Spread !!!

水炮車都出埋啦

依家要出啊 聽咩日

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

依家呀,仲聽日
救中大手足呀

我講今日仲係屋企打緊機 放工番屋企訓果班
停課仲唔撚出黎
罷工又唔撚罷
想撚點呀

中大人 番中大救命呀

停火？水都出撚埋啦

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮、豬嘴、濾罐、風機、頭盔大量、索帶、雨褸、玻璃樽

黑警猛大眼講大話

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

屌佢老母

今晚都唔撚出 聽日會出？

總動員呀
理撚得佢end唔End game
全港復仇

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

推

英領

我真係唔撚知呀
我剩係知呢到多人睇
唯有上黎屌屌佢啦

呢家呀屌你 仲聽日

聽人講呢到多冷氣軍師
冷氣軍師們 出黎報仇啦

收得好撚差呀
今日無出黎果啲 聽日同我出哂黎啦屌

唔好再等聽日啦屌

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

手足好撚慘呀
仲係到睇直播？
屌你啦聽日同我出黎

全世界起碼都要搭鐵唔落車癱瘓交通

聽日全港開花

罷

聽日全港陣地
衝唔衝都好 打足一日 幫中大報仇
唔撚好再縮啦

屌你老母 香港人 報仇。

手足過到今晚先啦

要人

係香港人嘅報仇

出

g持

聽日朝早繼續！

仲聽日?

真係嬲撚到震 仲係到睇直播？？
聽日同我落現場呀

聽日邊個返工返學就係藍絲

睇到呢個po既直播撚
我唔理你依家出唔出
總之聽日同我出黎

聽日仲唔三罷既人全部冇良心

而家就要出啦

push

大家學識咩叫反抗咪？

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

直播撚
而家唔出唔緊要
同我聽日出黎
出去邊唔好問 全港都會開花
自己簡去邊啦

我無用連登吹雞搵料好耐
我都好撚好奇
但成日見有人話連登多冷氣軍師

唔好再話咩美國乜鳩柒啦 靠自己啦屌
如果人地唔撚理我地 咁點啊

咪再傳呢個啦,冇火D 手足死左好耐喇,你E家都仲想搵人嚟救火,你係咪想害死人

除左唔係香港個d!聽日全世界出黎！
屌你老母64呀！

PUSH

Push

聽日出黎呀
唔好諗啦
朝早打到夜訓
咪撚比啲狗抖

還拖！

相信香港人嘅力量,大家參與不合作運動. 不落車,不出閘

我唔撚理 番工番學果啲
放咗同我即刻出黎
我岩岩打果陣仲見到有中學生著校服

唔好聽日
半夜就好去中大
佢地頂唔住

班仆街一定凌晨進攻

pish

仲聽日

呢家出啦 仲等聽日

仲聽日? 聽日人地調好彈藥人馬安排好封晒路再圍點算?

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

依家出撚左先啦

聽日唔好問幾點邊到
聚到人就即刻打
即刻開花 自然會越黎越多人
全港打哂陣地
係tg公海吹雞既 唔好理有無mon po sir啦
佢要Mon比佢Mon飽佢 同佢打
報仇呀

依家良心發現既直播撚
你仲有機會出黎救中大

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園
主動攻入

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好再當玩泥沙唔該

唔係出唔出既問題 係心態問題
又唔係攻狗宿 出黎快閃有撚用

返工，不了

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

出黎

全民打狗

夠膽既 路面做野

唔夠薑既 全人類MTR 上車番工番學唔落車

完

聽日1113見

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

六點塞地鐵

推!!!
屌你老母 和理非都好 聽日都要出黎

聽日全體英領美領門口 等待救援

罷既罷，仲諗住返工既去塞佢老尾

同佢打呀 咁撚鍾意打
佢地班撚樣打中大
仲要打足一日

聽日就全港陣地同佢打足一日

大埔手足小心!
可能中大黑警回程捉人!!

香港人幾撚時先肯醒啊

和理非請醒悟

今晚救咗中大手足先啊!

NOW OR NEVER

呢獲真係忍唔到 同64冇分別

今晚，聽日都要人

posh

好！聽日back block

今晚係不眠之夜，全民開花反抗！

聽日唔出唔係人

18區唔再開花 要開火！！！！

仲唔出？

中 大 急 需 醫 生
及 有 急 救 醫 療 能 力人 員
請 聯 絡 telegram
@astronaut1872333
🚨🚨🚨中大超過60名傷者
🚨🚨🚨現場無救護車
🚨🚨🚨FCed FCed FCed
🚨🚨🚨所有有急救醫療能力人員請到場搶救🙏🙏🙏

#盡幫
#請傳開
#有能力嘅請協助

推！今晚唔出既 留力聽日再戰
出到既 就去中大幫手

開逃生門, 拉緊急制
塞門
掉野落路軌

咩都好, 聽日我唔要見到地鐵行到, 唔係既話點對得住暴大班手足
PS: 邊隻港豬聽日仲可以當冇事發生正常返工既, 我祝你事業順利, 同時你地已經失去左人性

今日觀塘，朝早冇人，中午又話公園，又冇人。
狗由朝守到晚，觀塘係出奇地大春袋，真心。

黑警死全家 無一倖存

香港人!報仇!!!!!

求下你哋，出嚟啦

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

雖然我地打擾到原有嘅和平，但等緊我地嘅係一個更公義嘅社會
以手足為榮，願榮光歸香港

果D咩apex r6 grp一大堆連冷氣撚都唔做

係兩日

roadblock 黎 救你老母咩

打呀手足們
聽日同佢死撚過
推上去 比班直播撚同冷氣軍師睇
聽日唔出黎就唔撚係兄弟手足

推一推，未有手足用過嘅火魔法。

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

出黎見我呀
咁撚鍾意開槍 聽日全港陣地 我睇你開得幾多槍

推推

光復香港

聽朝晨曦行動要人我要見到人龍車龍

屌爆佢地！

冇狗傷
冇狗死
我唔服呀

全部都要出黎！

未完
地面需要大量家長 街坊裝哨兵 接仔救仔

聽朝起唔到身既 中午出黎
中午出唔切既 下就出黎
下就先放工放學既 我唔理你點解唔罷工
但黃昏出黎
朝早打完既 番去抖下 夜晚出黎
總之全部人出哂黎
我唔要聚哂係一區 我要全港18區開哂花 打哂陣地 打足一日呀

中大班手足無收你地班撚樣錢架
你地想報答佢地 想幫佢地報仇既 就同我出黎

中大一役,睇到喊左

推呢個
快d救走d學生
快d
快d

其實而家狗屋好空，無乜人留

全港陣地呀
唔好同我講危險 我打撚足一日
我就睇佢開得幾多槍 拉得幾多個

聽朝要堅持

大學生搵命搏

聽日唔係唔出呀

聽日呀

C U T M

遠水救唔到近火 係得開花 去狗宿

其實今日嘅都已經係

聽日唔出黎唔係人

同我出黎呀 報仇呀 覆桌呀
屌佢老母當中大靶場呀？

岀

仲有無人覺得
呢場運動會完？呢場運動 啲狗會收手？
咁我諗你依家有答案啦
香港頂尖學府比人攻打啦
出黎呀

報仇！

推
出嚟 !!!!!!!!!!!!!!!!!

睇緊直播今日冇落場個啲

聽朝繼續和理塞

幫手接力，唔該曬

出黎呀 我唔會求你地
但你地唔撚出 就唔好認我地係手足

有家庭負擔罷唔到工既
提早個幾鐘出門口幫手塞
塞到自己被罷工

一嚟工作時間搞最有用
二嚟都要畀手足抖下

1113大三罷

香港人 報仇

依家出啦

出..
冇得唔出了

聽日仲翻工嘅會內疚一生

自動自覺啦香港人